新任大律師公會主席夏博義早前指國安法有條文抵觸基本法 中聯辦今發聲明批「自不量力」

死圖喎